打好輿論戰既第一步就係 唔好回果d擺明分化既post先

我知大家見到會忍唔住想屌，堅嬲既熄左個broswer去野兩鋪機發洩下，你貪一時口爽回posr就變左幫佢宣傳，你幫佢宣傳就係幫佢分化緊我地。

見到果d post唔洗回唔洗理佢地架

只推有用post
五毛post直接負評上一頁

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

仲負皮？推上熱門呀，直接紅字講
#123456 xxxxx 唔洗覆 唔洗負皮 等佢沉